可唔可以叫商場擁有人，出通告商場內不可超過3人聚集一齊

提醒吓行商場嘅人都好吖，唔好咁多人聚集一齊以免觸犯香港法例